英文求教！關於payment term

公司finance dept 同legal dept d人都放大假。。。有無高手幫手翻譯下以下幾段野，係關於contract 中payment terms 的🙏🏻🙏🏻

Remark: company A 係我公司，company B 對方公司，company A award 左company B一張tender

—————————————————-
Point 11 - This is the amount of recovery that will be deducted from each of your monthly interim payment applications up until the advance payment amount payed to you is recovered.

Point 13 – This is the minimum amount company A can claim for within your monthly interim payment applications / invoices, but is negotiable.

Point 14 – Payment will be made in the following (Company A submit Payment Application & Company B will issue payment certificate in 28 days. Payment will be credited made 60 + 14 days thereafter. Please refer to the invitation to tender letter issued to you under point 5.

Point 15 – Retention Amount of 10% to be retained by company B from each of your monthly interim payment applications / invoices until point 16.

Point 16 – 5% Retention is the maximum Amount that will be retained

Point 17 – 50% of your retention money being 2.5% to be released upon the issuance of the completion certificate.
50% of your retention money being 2.5% to be released after the period of maintenance
—————————————————-

幫你出埋份糧好唔好？

成個dept 放哂假咁搞笑

tender 範疇唔同 術語唔同，大致就好似以下咁（希望有幫助）

Point 11 – 總數從每月的interim payment扣除，直到所有數已經還清。
Point 13 – 公司A的最少還款額視乎每月的interim payment的invoice或申請，可以斟酌。
Point 14 – 付款請求程序如下： 公司A提交付款請求，公司B 在未來28日內 issue付款證明。 付款將在 60+14日 內找數。詳細請參考 point 5
Point 15- 每月公司A俾錢，公司B都會保留10% 直到符合point 16
Point 16- 保留最高的總5% 的retention money。
Point 17 – 總 2.5% 的retention money會用於發行完工證明。另外2.5% 會在maintenance完佐之後俾返你。

就係每個dept 只得一人。。。

除非唔撈，如果唔係最後都要做返

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

連登有愛，實有人會幫手

但呢啲翻譯野要收錢做
冇理由放上黎大家免費幫你做架嘛